[1Q題]點解倒瀉飯會執唔返？

莫非係李斯？

米多執死象 死咗所以執唔翻

邊有咁簡單

（犯太歲）飯太碎

秒

無用嫁你，咁快比人秒

因為飯冰冰